［IOS/AN] 龍珠Z 爆裂對戰（47） 老界派街坊

卡池

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)

覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)

卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Twitter Member — ハト 様 @hatosama7 — 經常有最快新卡資訊流出

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

感謝早妃巴打提供
抽卡前請三思

我用電腦開.方便D.

留名

歡喜悟DK章邊關打

LR悟

1002

可以刷技既都自己刷 老界一係留一係唔抽

45 ooo 藍神 係咪都要靠老界升技？

今日抽左160抽都係冇45

好在最後中返隻新1星龍

係

超45力隊，呢隻悟飯進得過？

唔使要轉珠la
45拍埋排骨都+4氣

新post留名

如果係咁，我要撐到力pool up

應該點樣點

要打LR 悟空，超強襲有冇邊隻一定要15技？
利申：無Jr.悟空

咪技屬個推囉

係點樣做到

gm都玩龍珠

而家必然主力得45同排骨
超力主打有xxx,35大猿，力三達，日版新出嘅加比(超力加3氣同加40%atk,def)
btw,日版巫婆換嗰隻亀仙人有得dk,新手黎講唔錯,國版30000pts換到，可以考慮下

有冇人game入面d錢多過我?

有咩用又唔係真錢

nplm,
今日用多100石 中45 rose ooo

冇真限咁多錢都冇意思

有4xxx就得

超力隊如果用悟天格斯代替大杜得唔得

加埋比達有雙暈好似幾好

抽唔到４x, 只有體品，體1悟天格斯，本身有45，Nx, xxx, 前莱, 有乜建議, 那一隻是GT杜，是不是金髮藍頸巾果隻？

星期日15技埋爺爺既夠唔夠打lr5尾關？
利申 得大杜有升過技

呢隻明明係悟天

融合隊點樣組法

想問下點解邪念波叫！！！

請問邊關打撒旦金幣最多

因為佢好撚閃得

你試下打佢最難個關

全會心

屌，我記錯
咁究竟進唔進好

界藍 rose 三突技品 035
升邊隻技好

唔好叫我抽老界pool 唔再課

無記錯既呢SET 3父子都無超激LINK, 攻擊力差咁啲

小薯無人理

咁唯有等力pool

仲有冇龍珠題材既手機驚？

好多人仲問緊lr悟空

可以睇睇片 岩岩見到

lr 悟尾關最後要打70-80萬血
boss超必打33000
最好有盾 道具 仙豆試左先

課左而家1潛4xxx

如果全隊dk 250lv夠唔夠cost
刷到200lv好攰

250 lv 正路乜都夠啦
除非係豪華LR隊

4潛xxx應該點點

打過超激一定明

明星隊 338cost
Blue 4xxx nxxx 體品 47 45

夠
盡量bobo排頭2個位，佢有回血

日伏load得好慢

有無人可以指導下

Gt 杜：對
4xxx nx 體品都玩晒啦

右下

抽唔到4xxx呀

抽4x返黎,打橫行

有冇人試過日本版對國際版隻比達可唔可以入到隊打LR悟or菲

用住力隊先啦
45 gt 杜xxx
有gt 超3悟同超3達就入埋

之前有巴打講過係唔得嘅

送嘅唔得
打關跌嘅先

係時候出boss rush 3 super4

甚少上水既玩家，因為fd list好多人幾十日冇on清左位想加返朋友 無任歡迎 id 2060989453

加左

就係冇先兩個唔到岸🤧

就係冇先兩頭唔到岸, 只有超3力悟🤧

冇話唔得嘅用多D道具

請問兩位巴打點先可以咁有錢?

依個石點樣攞？
有2隻老界

呢個好似係打普通關 最難super果關 根據佢個條件打果關拎?
有錯請指點

有冇巴打攞過？

想問下各位巴打 整LR悟 咁係幾時食人升技 係SSR果隻 定係SR果隻食到10技升上去請問?

我反而想知佢D條件係解咩成日達成唔曬

拎左1隻
第2隻未拎

LR悟直接SSR架喎

點樣拎？

岩岩睇左進化表 自膠
想問係咪食到10技先進化上去 要用777升果個階段?

已經拎晒兩隻，最難係要連朋友65cost以下

求教

最多應該係每日一次個武林大會

做麻煩任
太麻煩所以冇再做

GT復仇鬼篇尾關，仲可以刷埋錢

2突4xxx求大量4xxx fds
Id: 2170435605

佢係咪講緊baby 個撤旦章 打第二個mission 尾關

細悟空物語尾關 通關350,執埋地下2格多40

好彩嘅話會有700

屌啦聲 打左7場LR菲極速 都冇跌過一隻
係得第一關第一次果隻 呃鳩人既
哂撚哂啲體力

大亂鬥其實係咪一個失敗既新系統? 我見佢都唔係好想再開咁

依加打主線打邊關多綠膠? 升RANK 順便刷埋

第270抽終於中4xxx 喇

一定會開
如果唔係d人點覺LRF

同基紐一齊轉天下第一章

守得雲開見月明

fd list d人咁熱愛龍珠
幾個月冇清過得兩個人棄左

龍珠世界第一

恭喜喜! 我抽到依家都唔中 :(

升中四了, 幾時先中到NX

我祝番你快d中

我都成千石先中...

三送一乘二共六百石都無, 我都有課, 個活動果幾隻唔淨欠4xxx

新手成日打到唔夠體

唔好理任何嘢
依家有3倍經，無限體力咁爆上去200rank

超三大波其實要用咩打？
扣咁少
個堆日文睇唔明

減防技

咁佢果十技係點整出黎 一升lr悟即會十技？

用超三角色打，超技隊最佳

你啲超強襲點升技丫咁

唔該哂各位

方法一: 打超本氣黑髮悟升ssr*超1悟50%升技
方法二: 打Lr悟 stage4刷卡直接食

正常係咪stage 4快好多

強襲啲莊士同龜章係咪冇得打返黎？

天下一

腳制版43x 同體1* 幾時先有隊長技啊

有排
等埋隻體品同超3大波

腳製版個超POOL 係咪無體品抽

有冇國際版巴打有LR布羅利可以carry小弟打blue

冇
腳制未出體品

其實大家會點升潛解？
想知47, 4xxx, xxx 同體品係應該點解

聽講力，技就係會心
咁速係應該升爆20連擊定11連擊12會心？

原來我一路都唔識數數字

我想問兩隊係咪上面個隊易玩啲？

差唔多

重會心？
求100%圖

想問呢隻咁既野升技洗唔洗進左SR先升 ？

一定係上
可以玩壞人隊，再慢慢組超力隊
下邊現時冇隊長

咁依家用邊隻做隊長好?
同埋個隊有咩隊員要儲?
你地係咪會瘋狂開位?

有冇國際版巴打

力* 隊長 塞晒d力屬入去
或者 Rose 隊長 塞既d極屬入去

呢度真係比較少人玩國伏

玩日伏啦巴打

超隊會唔夠

宜家都追入150%時代
仲邊有人玩超/極50%

日服抽得極差 本身我都係2邊抽睇下邊邊好d就開波

咁有愛ma

差唔多[/quote]
一定係上
可以玩壞人隊，再慢慢組超力隊
下邊現時冇隊長[/quote]
咁依家用邊隻做隊長好?
同埋個隊有咩隊員要儲?
你地係咪會瘋狂開位?[/quote]

力* 隊長 塞晒d力屬入去
或者 Rose 隊長 塞既d極屬入去[/quote]
極屬係咪升哂做ur?
我依家都係直沖lv 先唔係唔夠cost
同埋係咪要抽老界王神個pool?

雙修
國服得15x lv

一定係上
可以玩壞人隊，再慢慢組超力隊
下邊現時冇隊長[/quote]
咁依家用邊隻做隊長好?
同埋個隊有咩隊員要儲?
你地係咪會瘋狂開位?[/quote]

力* 隊長 塞晒d力屬入去
或者 Rose 隊長 塞既d極屬入去[/quote]
極屬係咪升哂做ur?
我依家都係直沖lv 先唔係唔夠cost
同埋係咪要抽老界王神個pool?[/quote]
抽啦
開頭打冒險大把石
餵飽咗45,rose先

日服突登刷石抽左1輪40抽 得1隻ssr 即刻唔想玩

如果抽得好我1早玩日服

我都幾鐘意rose呢個角色
升爆佢技?
有冇咩隊員rose隊係必要?

Thanks

咁依家用邊隻做隊長好?
同埋個隊有咩隊員要儲?
你地係咪會瘋狂開位?[/quote]

力* 隊長 塞晒d力屬入去
或者 Rose 隊長 塞既d極屬入去[/quote]
極屬係咪升哂做ur?
我依家都係直沖lv 先唔係唔夠cost
同埋係咪要抽老界王神個pool?[/quote]
抽啦
開頭打冒險大把石
餵飽咗45,rose先[/quote]
45要喂老界喂到滿技？

咁依家用邊隻做隊長好?
同埋個隊有咩隊員要儲?
你地係咪會瘋狂開位?[/quote]

力* 隊長 塞晒d力屬入去
或者 Rose 隊長 塞既d極屬入去[/quote]
極屬係咪升哂做ur?
我依家都係直沖lv 先唔係唔夠cost
同埋係咪要抽老界王神個pool?[/quote]
抽啦
開頭打冒險大把石
餵飽咗45,rose先[/quote]

45要喂老界喂到滿技？

想問下而家方向應該點

xxx 連擊
其他全會心

同埋我想問下佢送個堆 SSR速悟空同埋SSR 阿樂有咩用?

收藏

用呢隊打唔贏lr菲利第三關

咁係咪可以食得

力* 隊長 塞晒d力屬入去
或者 Rose 隊長 塞既d極屬入去[/quote]
極屬係咪升哂做ur?
我依家都係直沖lv 先唔係唔夠cost
同埋係咪要抽老界王神個pool?[/quote]
抽啦
開頭打冒險大把石
餵飽咗45,rose先[/quote]

45要喂老界喂到滿技？
[/quote]
45係力隊最大輸出，當然係餵到佢飽先

我會開哂潛有多再升技
你鐘意餵其他同名又得

力超一星龍升唔升佢技好

佢係超力隊成日唔夠氣出必殺

超一星有一車車速超一星升技

多謝你

佢孖住45行應該易夠氣
又有減攻減防 力隊主力隊員
升技而家佢唔會係首選

有成7日刷你自己唔刷

新手求組隊方向
同埋4xxx 潛咩好

咁應該係一星龍做隊長定係45做隊長

LR5第一關個掉率好撚低
十場一隻都冇

組住超隊先囉
4x一定係潛會心

岩岩屎忽痕抽多2野中左GT大杜

係咪應該將普通大杜換做GT大杜

咪就係國服刷得靚咪開左波 日服刷極都垃圾

一係Rose,一係超45力隊

極屬係咪升哂做ur?
我依家都係直沖lv 先唔係唔夠cost
同埋係咪要抽老界王神個pool?[/quote]
抽啦
開頭打冒險大把石
餵飽咗45,rose先[/quote]

45要喂老界喂到滿技？
[/quote]
45係力隊最大輸出，當然係餵到佢飽先[/quote]

即餵

求解

換咗機
依家玩得好順
之前勁lag

請問依家活動中隻莊子DK素材係邊度打？

莊子關

屌你老母貨金最後1博30抽連10張卷0 ssr 我屌你老母臭系

I KNOW THAT FEEL BRO

痴撚線 貨金石都黑成咁

讀心GAME

有隊員冇4x隊長點引人打落去

仲未中到體品
已經六隻4nxxx 兩隻nxxx 三隻xxx 三隻技品 五隻潛藍

6隻4xxx

話時話 不如諗定d LR 同限 會去邊個篇？
LRb應該等仆街
LRM LR撒旦 魔人篇
LRF LR1718 人造人篇
LR磨童叔叔 呢個唔記得咗個畫面係邊度黎？
LR悟同LR菲 LR精英軍團 那尾星
LR札馬同藍比古(黎緊有得上LR) 絕望的未來篇

LR磨童叔叔 一樣那尾星

你地甘容易中呀

體品就咁打都接近45+超3link埋

普通任務入面？

好似LR未來個個勁咁多 估計四達已經唔會有仼何篇入到 都計左係最後

活動關

LR魔童應該係撒亞人篇
比達同立巴嚟地球，之後立巴諗住一個波轟埋去悟飯度
但魔童即刻衝出去幫佢擋

解任拎

復活的f都擋左次

1潛都200萬

好想要

呢一下好似好經典 但真係唔記得係邊個位
話時話 野比飯都係時候有新限啦掛

不過玩分篇都幾好 少d明星隊 有d位可以放d之前少用既卡

hi i am new

最後40抽乜柒都冇, 財散人安樂

終於刷好兩隊準備打LR悟

求請教國際版新手入坑 想玩極隊暫時有以下角色 應該主力升邊隻? 有無極隊角色要再抽?
同埋而家係唔係努力升左莊子先?

升飯布同黑悟空先 免費十技同埋而家sta減半
莊子都要升喇 過左活動就無

4xxx 隊長技
如果係技品 係咪會食哂兩個效果？

唔會

刷左幾日乜都冇

原來國際版lr悟空冇得冇限制組隊

only 150% 三圍

用送既50石抽到4張SSR
玩既手機game加埋既SSR都沒一隻game多

速ooo值唔值潛解晒佢,

45一隻都冇, 佢就抽左5隻返黎

請問打邊關先可以升黑悟同飯布?

值
不過唔係優先
睇你仲有咩

講緊升技 打黑悟同飯布嘅超激戰第一關

速好少英。抽左下pool千幾石連rose都冇

屌以為邊個login 咗我acc

抽到啲嘢好散
發展放向係咪all in 技pool?
抽到啲老界王神俾技品食定keep住佢好？

Thank you, 係咪有限cost 佢唔比我打

無限呀 超激戰喎

有咼

好似都係45隊爽d
金字傷害高好多

首抽左好耐 最好係呢個 跟住係咪追埋隻4xxx?
NX同體品好似係合體隊打手？

追埋4xxx就爆機

食多d果個

人地問個leader skill係咪食哂融合150%同技50%
你喺度曬咩卡

有咩好曬
上面果堆依家個個都有啦

彩星nx個個都有

我諗對有課果班都應該係突多突少既分別姐
算啦

求解答
同埋nxxx 招隊長技，超知屬攻防體100%嘅意思係超屬同知屬都食到加乘定淨係超知先食到？

只係超知先食到最大倍數

咁黎誤解我
點曬到

田仔

我唔需要彩星架
一隻已經夠

依隊夠唔夠抽LR悟？

下隻單抽就有架啦田巴

你唔抽又點中到呢

集氣

多謝解答
咁老界係咪俾技品食？

最係打第4關跌出黎果隻悟食 食果隻升到10技？

多謝大家

有無巴打可以借jr 悟空 刷lr 悟

3083100923

Lr悟刷十鋪都冇一隻 點升技

第4關易跌d
升技可以用超本氣嗰隻

體屬嗰關會跌卡？但我冇力角打 btw thanks

卡同章都會

真係有雙倍

都唔知刷超強襲做乜
加埋都唔夠一隻JR扣得多

無jr得peter wong只能飲泣

刷定來打大亂戰

隻45 2突 但冇隊員 仲追唔追而家d pool 定留石抽力屬？

玩左一個星期應該點樣玩落去

除非想繼續追4xxx，唔係就留石等nx pool,到時中nx同xxx 都入到隊

速隊仲有乜野卡？
你有ooo,界藍
用ooo做leader,借人隻47都過到大部份關架喇

咁留石等NX POOL算了 超POOL抽左4輪都唔中XXX

好撚後悔無打jr

升到強襲滿哂點知都係打得好慢

一隻JR打晒

超體嗰關係咪唔會跌章？
打章都係要打返知屬？

係巴哈睇既

ooo姐係咩，小弟不才

會跌 除左第一場未跌過卡 國伏

有冇巴打可以講多次個剋屬係點 成日記錯

速剋力
力剋體
體剋知
知剋技
技剋速

第一版有post角色代號

屌，如果有兩隻jr我估2分鐘一場

Thx

但上面位巴打打超體冇跌章

會跌，我打左好多場了，一係章一係人

係咪姐係打夠5隻悟空就刷番第3關好D?

梗係打夠24張啦
有得直接上唔通仲用超本氣慢慢升咩

有咩慘得過，夠哂力角
但唔夠章覺醒
仲有4隻要覺

打2set 777要幾多石倒？

50石掛

冇邪念波咁砌住得唔得
定將大杜換xxx
本身個人鍾意大波蓮

有xxx緊係用xxx

明白, 繼續刷rk拎cost

2976047812

國伏區求衝LR好友,急需
Lr悟/悟飯爺爺/桃伯伯/菲利爸

長期掛15技悟飯爺爺
其他巴打有需要都可能互幫

日服求掛爺爺好友
1688285472

請問想組力隊應該練邊5隻？係咪應該組超力隊？

其實應唔應該打第三關快手整左隻lr悟空先
之後先搞佢啲技
就咁用力隊打第四關有排打

好似打夠14隻先會好啲

LR悟係咪刷隊知隊去打 有冇巴打可以sd隊野出來睇睇

500日送30石
FATFAT啦

FD LIST見到彩星悟飯爺爺

all in 4xxx

一日點打777個章

13號開始日日都開wo...

快既三分鐘打完
有成個月唔急

原來係咁唔該兩位

打1set算
果10隻老界冇咁多肝爆

明明用JR刷第3關快好多
但係第4關死都唔跌卡

每日送30石？
定係500日先送哂30石

1次咋，邊有咁爽

jr仲未復刻頂佢個肺
差幾格先100%

岩岩跌2張,打多2張轉第3關

咁樣入關會唔會死？

唔會 我都係咁打 用2-3道具

求長掛悟飯爺爺同jr好友

得15技悟飯爺爺，可唔可以加
607263409

就快又有2億石

第4關又難打又唔跌卡
其實打第一關會唔會快d

3167603962

黎緊會長掛15技爺爺 & 彩星JR

第四關起碼仲有徽章跌
第一關跌卡率低到仆街

你用乜打..
其實最少要打第4關出到14隻, 升左十技+4潛先有得諗打其他.

屌你老母笨大，係咁跌得5個章
仲衰過冇半體，最少我打一場平均有10章

都打到，不過好晚就真
夠章就覺埋包同悟空
全部超強襲都得10技星期4要刷返

唔會，第一關打左200氣都冇

ＬＭ

第一關平均100場先一張，即管打第一關

好多人掛一技陰人

打第四關跌出黎可以升埋呢堆技
其實真係刷得過

收得工

打第四關跌出黎可以升埋呢堆技
其實真係刷得過[/quote]
收得工[/quote]
仲刷緊,我得10技..仲爭500個章..
要快真係用LR 悟打, 不過要道具轉珠

知隊係咪打第四關剋屬收硬皮

咁不如技屬
有莊子做盾，有程龍封必

打咗十幾場一張都無, 係咪只係我黑

jr食佢大技扣6萬

我都係第4關一張都冇

150 體4隻岩岩好4突

Dok 曬夠唔夠打lr 悟第4關?

我想問下 佢元氣速悟 派左覺醒章未。我見佢twitter 千二萬達成左

力隊好Q慢

其實同打一場超激差唔多
只不過係JR太快

刷極都唔跌卡又係咁555555就好想打番第3層

未跌過卡
你第1張係第幾場跌

想快要用轉珠打

莊子必入隊打lr悟，食幾粒彩珠回好血，省番粒仙豆

打孖出

第3場
而家刷到200章都冇再見過卡

我想問下第三個同南界王個覺醒徽章點拎？

曜日既金銀膠囊

屌 唔夠打

依家完全冇方向
得個27lv咩都打唔到

用力隊啦巴打

打冒險衝等同攞石先

3倍經用黎衝rank
衝到250先好停

再求國際版LR布羅利carry小弟打蒼炎
打完可del

有無爺爺可以加我😭😭😭😭

2322047733

added
1688285472
同求

Lr悟帶隊 用力屬 雙莊子道具加攻 三分鐘到一場

冇LR悟

無咁多道具

依家平均10分鐘1場
正唔正常？

打打下都係刷一set餵十隻老界算

你打第四關？

我呢隊六分鐘左右

我 7-8 分鐘 打極唔出 差2隻炸我

Lr悟都可以 都試過慢一分鐘到 但長期戰 無得消道具真係會想死
呢次真係易好多 又半體 又開放唔限死超強
尋日hea打 今日打左陣都2百5

超缺爺爺

冇Lr悟咁自己用咩做隊長？

我咁樣
冇哂力嘅覺醒章同修業道具

我爺爺 or 爺爺用人地LR悟 主要拎人地個3000攻
因為班友仔UR左都係得6000攻到 多3000講緊係加50%你雙爺爺先40% 長期戰 諗計去盡最大化班pk既攻擊力

lr5 加爺爺 定雙爺爺好?

如果係單邊LR悟就長期放三位
我用鬼 豆 雙莊子
我雙LR悟隊長 開雙莊子 爺爺link到桃伯伯 一隻打19萬 一隻打15萬

打多隻將軍唔dk用？好似都打得下
覺醒章真係打都唔想打

要快就LR5快d 但雙爺爺就穩定

力隊可以有減攻隊 雙將軍加力屬個隻撒亞超人 慢到癲 試過一場

爆肝打第四關，第一隻悟空已技7 + 開四路共10隻
各位加油！！！

仲係一隻都冇

好吃力

新手想問lr悟通常幾耐先會出一次
今次應該打唔到 想放棄

潜解升咩

升一隻拎50石算數

今次開成個月喎

玩左一個月
現在仲打緊強襲角色,升到10技就算
仲要得幾隻UR 到
夠力?

升中四了, 仲係一張咭都無跌過

用一日升哂力隊超強襲. 之後再打應該都打到

國際版進度 打LR呢關 點砌隊好

LR悟唔係解限咩?

LR悟潛解我一定升會心20

癡線
打左廿場都無出卡 點解你地咁易出架

有時會好多場唔跌，一跌就兩張，即刻貼返進度

其實差不多時間

你有LR菲點同

尋日有開, 咁唔整都無辦法呀...

LR 非係一日可以完成到既野?

咪係

巴打天使5有冇潛到?

1
其實差不多時間[/quote]

巴打天使5有冇潛到?[/quote]
唔駛潛架喇呢隻, 佢個超必係180%加攻, 已經夠力

廿幾場一張悟空都無

same here

抽友抽抽左60萬點終於齊24隻 1718號同 24隻撒旦先生

10萬一隻都無

正仆街公司黎，拉撚到我頭暈

好心佢開放100連啦

on9機率

進埋隻巴達克夠唔夠打ooo? Fd應該簡咩

首先要有4隻開4條路

LR菲LR悟都彩星仲貼時間出黎自HI

但係OOO要有超激LINK 先打得入

我dk到blue係因為有隻45

Fd唔係應該簡技隊長咩？

知杜加多少少攻, 我諗佢意思係儲珠比智杜爆佢

揀隻10技47，blue同47一拍埋應該1round過

但唔係技剋速咩？

你堆技都無力, 剋佢都係幫人R痕

技仲無全屬加成隊長, 隨時比人一個必就打出黎

我就係差2條路

1隻都未有

用返力隊都應該夠打
有超激link好易打得入

決定唔打LR悟 又難出
拎完隻野返黎又入唔到主流隊
咁辛苦刷黎做咩？

今次活動刷完隻LR升左滿技有50石呀...

最重要係十隻老界，又慳50石

我寧願用拎刷既時間打下關拎石仲好

打左成日一出就兩隻，其餘五個章

咁唔係個個都仲有主線打架ma

其實大家打得LR悟已經有心理準備要打200場或以上先可以達到佢3個條件
(唔用老界升技)
所以第一日決定放棄都係一件好事
費時最後兩頭唔到岸

但仲有咁多日，如果每日出到兩隻應該都夠時間或者慳返啲老界

你唔頭幾日打晒佢
後面冇FD你用

樓主可唔可以轉lr菲被我加
岩岩用力隊加人地個隻輕鬆過

20技彩星LR悟 加好友. 仲有4個位
ID: 2060989453

我隻45未dk 但用力隊比人剋唔會仆街咩

仲未有第1隻

非皇

呢度應該都好多巴打刷咗成日一隻都無

lr 悟空 張卡唔係打體果關咩，屌佢打成10場1張都無既

都話打咗廿幾場一張都無

btw 其實潛解個必殺技加幾多, 有啲想解用黎打果幾隻右上左下最近個必殺LV

LR悟 如果淨係整一隻
唔潛 唔升技 係咪都照袋50石

我?
我用LR 悟打, +3 氣+攻.

用LR菲無加氣架喎.3033353660

ADD 左留個名, 我一堆人放係度都無ADD 到

打到235章終於有場跌2

雜魚 已addthx

成班打十場八場就呻唔出卡
根本打過既都知打stage 4跌夠十隻ssr都未夠跌777章
唔知急乜

拿拿臨跌夠卡可以轉返打技關用JR打呀..

打咗1/3 路程一張都未有, 你確定打夠777 會有10隻?

打左1156章 10技兩隻+4潛+爆左一隻超體技

應該跌左近40隻

其實係會趺好多,
LR菲利我已經24隻齊+ 升埋其他第1型態既技,而家係跌到賣.
LR悟反而仲想佢出, 仲有幾隻超1悟空想升技

我打咗250 章, 0隻

補返個DROP RATE先..
11.80% 1隻.

打完777*2都唔夠數先呻啦
10%就真係齊頭10場跌1張咩
最少都係要5張, 無可能唔夠, 大不了之後超本氣升
已經year behind, 仲要易打咁多, 都仲要場場叫春
有野刷又屌, 無野刷又話悶

睇完你條片我都想餵D 老界俾體悟格1 食下.
估唔到隻野都幾好力.

隻野唔使食老界架喎, 你多到唔知點用就另計啦

屌, 邊有你抽咁鳩多呀..
我食晒D 悟格先得7技

課金有咩推介?
係咪買12石就得?
個個$58 個包有冇用?

SR悟天/細杜dok上去, 無理由會唔夠, 肯抽下卡都有一車車

我知..盡快抽喇, 岩岩抽左100石真係一隻都無, 多左隻NXXX

我意思係平時抽埋抽埋, 過左3送1無謂抽
而家就唔會專登追啦, 有隻gt悟係度up緊
無咪老界囉, 你都7技, 只係3隻而已, 唔使慳

SR悟天/細杜dok上去, 無理由會唔夠, 肯抽下卡都有一車車[/quote]
我知..盡快抽喇, 岩岩抽左100石真係一隻都無, 多左隻NXXX[/quote]
我意思係平時抽埋抽埋, 過左3送1無謂抽
而家就唔會專登追啦, 有隻gt悟係度up緊
無咪老界囉, 你都7技, 只係3隻而已, 唔使慳[/quote]
隻GT悟食晒10技, 仲淨4隻..拎黎餵大猿,個隻本身唔多想整..而家多左就整埋

屌，我隊力隊唔上唔落，係缺多2隻隊員，真係好撚辛苦

Bandai幾時up力pool啊

45 都仲有人掛
47 真係少左好多

Jr打得快因爲100潛
用人地隻彩星爺爺打落差唔多力水

哪有彩星爺爺

今朝7點幾開始刷刷到依加10點一隻都未出, 你話嬲唔嬲

明明打第3關可以刷快一倍
就係因為佢連4張都唔跌黎比人潛要用多n倍時間打仲要55555先嬲

84個章三隻
但開頭用技隊係咁死曬左好多體

仲要街客有堆仆街掛隻1LV 技爺爺

梗得啦 冇人借都add得，自己友，我呢個月應該借長掛悟飯爺爺

咁少唔好拎出黎啦

我覺得跌卡睇彩數，我都係今朝開始斷斷續續咁打到而家，打左2百幾個章已經跌左14隻俾我，而家去返第3關

個id好似唔岩 add唔到

終於中撚到體品去抽二億中埋45
儲50石希望中埋47 天35

打夠24隻升20技啦

想問腳制版冇jr悟
點組隊刷張最快

跪求lr悟空丶悟飯爺爺好友

新手啱啱 桃紅同45起手
係咪一有石就照抽超一星龍部機,定係留石等下個pool
我已經抽哂4次老界

未成隊其實超 極機都要抽

dokkan info 做乜係咁跳廣告

呢邊巴打玩日服定國服多

終於跌第1隻

雷人巴仲有無玩白貓

日伏

陸續有黎

跪求 LR菲利 好友

咁要打千幾個章好痛苦 10隻老界算喇

由朝打到依家先跌4隻

成個月.. . 一日4隻OK啦

放置中，等小夏再出先認真玩

1日1隻

想跳服去日服，而家首抽係咪融合隊首選

4xxx+nxxx+體品
直接爆機

219個章跌得三隻咁大把

新帳抽左幾十下
融合隊都齊得七七八八 係差個隊長
如果追到24號個pool收工都未追到 呢個帳可以點發展？

4場都唔跌
仲差2張

宜家個跌卡率係咪低左？
我之前打果陣十場都跌兩張左右
多到用唔晒

350章3隻 國伏 其實睇運姐

Lr悟想LV 20技係咪要打 777x2=1554個章

45 GT隊打超一星龍關，真係一拳超人mode

唔想食老界 就肝啦

反而覺得要番第2層打章好反智
寧願你用多30粒3，4層章

要打三十次第二層

新手係咪冒險沖左rank同石先？

抽一星龍部機係咪抵玩啲？老界洗唔洗？

214 章6 隻， 差1300 章同17 隻

成件事好戇鳩
佢話今次活動已經減半體，
唔明之前d人燒左幾多石去追

仆街 我部V10 突然燒咗開唔到

有無好心巴打知有無可能拎得返個帳號

日版

有無綁Facebook同記低id？
有綁Facebook 就咩都唔洗煩
有id好似可以send信去笨大攞翻

有無巴打可以話我個id 畀我知

想問連fb 係咪之前連完有石拎果次? 好似有, 但唔記得

其實用本氣悟升LR 悟技係唔係重快 d
30 場都係得兩隻

push

唔會
當你完成777 x 2 , 多到比你餵其他超1悟空

V10你可以試下去救資料

甘樣這些角組唔組到極隊?

天下一隻知粒粒都已經5技

有個任務係連Facebook攞石的

你反正現在都入不了game

其實可以試下用果個Facebook Account引繼睇下攞唔攞得番個account先

你試下用第2部機裝番隻game

係入game果度選機種變更->入番果個Facebook Account試下得唔得

..點解要本末倒置.
刷到1554 個章都唔夠24隻先算喇

今晚就過千五萬

頂佢個肺， LR悟果50石同10隻老界真係想9月先派

有無國際版巴打carry打lr5
隊長掛全滿莊子、比達王

平時掛45,47,blue,lr布

用力隊刷24隻真係慘過食屎

係無LR悟橙過食屎
出完1隻LR悟就好好多

以前冇Goku jr嗰陣
力隊仲好用過知隊架

咁辛苦 又唔會用 我請願唔打

咁講真， 呢隻game 都係玩儲圖鑑， 唔通貪佢玩法夠悶咩 難得有獎勵又長開又半體， 當俾d 動力自己刷姐

剩係升咗lr悟空拎50石算

送個隻集氣悟空好弱下喎好似.唔值得開潛

問題係777真係0快感 我升超17好過升佢

講緊體屬果關, JR點打

LR 升爆左幾好力,
又可以打返LR菲利, 當然玩GAME 定GAME 玩人就兩睇

係 個防最緊要 應該有5XXXX

係囉,而且都2億追加啦

其實lr悟打速系超激都好有用，夾埋技悟爸仲勁

幾時變左落唔倒場

講緊d人鍾意打第三關，因為有goku Jr.夠快
力隊打第四關就要慢慢磨

點都打番隻
下次到lr菲利送50石就

要刷卡都迫住要打第四關嫁啦

唔夠cost玩技隊
天35 58
品 48
4x 58
悟爸 42
lr5 99
lr撒旦 99
404 cost

其實係咪未夠數派石
成日見人講追加但又睇唔到邊度講

應該好打得
唔夠cost可能唔用撒旦用住莊子

諗唔到理由唔整

技隊會唔會已經過左速隊??

LR悟又免費彩星 又多左隻4XXX LR撒旦

望下fd list有幾多隻47

諗唔到理由唔整[/quote]
技隊會唔會已經過左速隊??[/quote]
望下fd list有幾多隻47[/quote]
47 45,4XXX, NXXX 都係多數

而家搵下人刷下天下一同龜仙人反而RELOAD 好耐.

悟爸就算唔封必,d link都好夾條隊
好難唔入

個人意見
Lr 悟一定要拍住悟爸
link 夾加轉綠珠
相信LR satan潛到咁上下會>>莊子，
因為LR防夠高，擋防攻應該R痕，但satan大力好多

好似係3rd,即係疊到2次

隻元氣悟你地會唔會彩星佢? 得超特大 潛連擊?

Twitter 同 Facebook 個轉發停咗喺1498452好耐，相信已經突破150萬，2億石又嚟喇

我想問我LR悟10技而家啪10隻老界max佢，係咪9月活動完會退番10隻老界比我?
係我刷啦，好攰

晒少少玉開爺爺會心，即刻打快左

唔好意思 推一推
又儲多50石抽左次都係無 咁係咪要砌超知/超體隊？
定係重刷到抽中體品NXXX+4XXX首抽

同路，巴打

開唔開埋桃白白？

咁開法開開下會開晒成隊，不鳥

唔該哂 刷石最快係咪就打主線挖？

無蝴蝶包打既?

有呀

日版無好友打lr悟

594831534
15技爺爺，已潛會心
求爺爺fd

加左你，我係玩我

已加

Added

A字頭

你玩到潛佢, 我換返隻LR俾你用算

我想要爺爺穩d
我都係潛左上免費路，好小玉咋嗰度

題外一問，有無人玩過ps4 個隻龍珠xv2
我見佢出左好多dlc, 有無得買一隻玩晒咁多dlc?

1就有玩..
但個陣係無超47..同埋開到布歐技+比達2已經玩晒, 無限放必

爭130個章
但仲要搞呢堆技

呢兩隻有無人用過

2976046812

Sorry 原來打錯一個數字

上面可以入知隊

頂我抽超*pool想中45
仆佢個街我3次單抽中超*
國際版未有隊長技比咁多隻我托

我真係鄧你唔抵，橙！

真係 仆街

好在我抽唔到, 唔係真係要賣晒先得

利申上個4547pool課左3千都係得一隻47
Nxxx影都唔見

added 雷人

綁左FB有冇得解綁?

有

打左兩日好辛苦先200章

adddd 韋迪
另招爺爺 1624298916

遇到街外人有個彩星爺爺

added

痴線

出賣個路人id 黎add啦
可以彩星爺爺 個box實好豪華

求悟空jr朋友區
我先 2170435605

毒撚r fd冇人理

個box 冇野值得潛先會彩星爺爺

潛咗50%做47隊員，都唔差喎又

界藍好d定佢好d

但依隻d link好唔夾落返隻悟爸/薯條飯助攻仲好

佢超特大但傷害唔低 被動勁 係link唔太夾姐

打到302 章潛爆左一隻
會長掛爺爺刷，有興趣就加我la
1179227511

頭先坐地鐵有兩個靚仔係咁望住我玩龍珠係咪想加我

佢地想睇清楚你日版定國際版姐

佢仲故意響我面前曬張nxxx

你拎隻彩星既出黎串返佢

由鰂魚涌望到柴灣 好鬼唔自在呀

扮打個電話大聲d講：唉，nx抽到彩星，隻4x仲係得2突

招元氣彈咁好笑
明明卡面係超西
出技變返黑髮再變超西

天35係咪需要10技？

個畫面同LR 悟一樣..直抄

十技完隻體超*即刻試陣
除咗打45辛苦d之外
其餘輕鬆過

【お陰様でカムバックキャンペーン全達成！地球規模ミッション再開決定！】
世界中の元気が集まり、150万元気達成！ついに龍石2億個ミッションが再登場決定！
8/18(金)より開催予定！乞うご期待！

#ドッカンバトル #ドラゴンボール

刷到300個lr5章已經想嘔

今日暫時跌咗5隻
已4突

我抽極冇47, 屌

150蚊買左呢個首抽返黎

求好友會努力升上去

47高防到嘔
擋猩猩招必扣100血cls

150蚊咁正

買果陣得4XXX, 體悟天同知XXX都各一隻, 但係有200石

之後其他自己抽

會BAM架咩

咁過陣無事先課

拍唔到悟爸出唔出到必都成問題 落超一悟格幫3悟加攻好過

所以我而家攞部psp打patapon都唔打lr悟

有人開我國際版lr大布+lr布+雙超四+超四格比ac $3500
求各位巴打意見放唔放好？

放左佢, 買返樓上個150蚊ACCOUNT 就得

我得1隻LR 布 其他全部有1000蚊賣你

以為你收

SORRY

多謝巴打場半和先
我都諗住放嚟脫坑 諗緊開佢$4000先好唔好 好似好大咬

我係放果個 巴打比啲意見放唔放得過

我新手黎, 唔識估價
平時會課下金
會覺得買AC如果入面有想要既卡寧願一筆過俾多啲
好過抽都抽唔到

如果你覺得條友都好有心買你可以俾個價佢再還下價

1000蚊都冇人要

thx巴打
決定還下價先

好想要lr悟飯

JR真係VIP黎

抵到爛

150$真心抵
最記得有巴打放起手ac三隻真限$800 果個好令我心郁

lr 悟大絕百三萬，亀波都過70萬
又做到盾，免費野黎講勁到爆

請問有冇網教潛教路線

去巴哈睇連擊同埋會心都各有說法

玩左2年，第一次咁大失誤
10技2突速悟竟然係突左左下同右上

打多2隻 4突

盾：閃避
Nxxx/xxx：連擊
大炮：會心

速果隻ar...

唔該晒你!

47會心掛
不過我見過人推薦47點連擊

Nxxx我反而會玩閃

得呀 但係引咗去舊機, 因為未買新機

Yr gf is watching you

一日爆一兩粒石200,200咁打仲輕鬆

大砲玩閃

Nxxx唔係應該點會心咩點連擊好d?

打咁耐 一張卡都未出過

等佢出LR 隊絕地翻身

咁勁6個隊員都百五二百萬

我想問下，如果LR前一個形態彩星左，咁升咗上LR,仲係唔係彩星？因為得10/20技

新手想問下送個隻速悟空值唔值升？唔小心係婆婆都換左幾隻 淨係夠2突

thanks

新手悟？

超必元氣彈個隻

另外想問下咁既卡洗唔洗斬掉重練？

唔該巴打

2652671906
有2個位 乞FD

訓得

點解升到98lv先食

4XXX定位係當坦定係當大炮

4XXX 應該點組隊? 我又無體品又無莊子又無金菲, 只係將高攻合埋一隊

why not both

咁就唔好玩4xxx隊仲有咩？

今日跌咗10隻
終於搞掂第1隻唔計JR同莊子，第1隻彩星
明日再戰仲差10隻

國伏新手求carry

尋日開始打超體悟空
打左廿場都冇跌一隻
係咪真係會跌架

睇運既 5xx章有5隻 之後打翻

終於打完第二次777啦 媽 我解脫啦

140lv之後差不多110萬經先升一級
餵肥左先食慳d龜殻

第5隻nx,仲未見第2隻4x

我打咗50場先跌第一隻

屌呀, 我仲差15粒石, 我唔想課金拉老界呀, 幾時派2億石呀

中一隻4X仲唔知足 我1000石先有一隻收手

田巴，刷隊技隊快過悟飯爺爺一倍

18號

請問活動隻技莊子刷咩關先有

仆街啦笨大

果隻lr悟黎

一路打12體果關就會KEEP住任務送

唔好意思我揾唔到莊子DK素材係邊度打

解任

任務送呀
一直打果關啦

清楚明白，唔該晒咁多位

玩慣45隊
夾住隻GT3春藥 45金字打到350萬
另外幾隻唔開路都天生有得會心
轉左玩4xxx隊 好似人人都係得百幾二百萬 睇落冇咁爽

之前開咗個ac淨係抽卡冇玩
以為抽中正野就封頂
而家2億玩落先知, 個頂好撚高
多野打到呢

4x都有20會心呀

一百倍打出黎廢過十倍真係唔知點咁

你幅圖係邊度㩒出黎？
我都打佐好多次，莊子都超過三十隻都未有素材，所以我唔明，請指導－下。

就係呢個感覺

主畫面右邊有個卷軸 (ミッション), 右下杜拉格斯果格

食1次必同埋普攻扣幾多？

定係刷返隻程龍，換走GT悟好d？

終於明白了真的感謝你，之前派每日任務20石是否都在筋斗雲入面？

A用技隊莊子做隊長好快

偽035同莊子個隊長技一樣

冇呀，是否會消失的？

我有打及完成過每日任務，因唔知點攞所以未收遏過石

偽35好似加多一氣
我無用過gt悟，程龍可以封必不過我都係夾人數
隻baby悟飯用黎夾lr悟出必幾好
食必用莊士開唔到技扣六萬，lr悟就四萬幾
所以兩round分別用lr悟同莊子頂技通常安全

遲啲有個時間排行榜
會唔會令隻game 更痴線？

如果用程龍, 中間可以用返悟飯爺爺..
爺爺可以拎黎擋,同程龍莊子都夾到DBZ 氣.

睇d痴線佬幾分鐘打完boss rush3
之前有條片讓3隻都係13分鐘

有lr菲利更快 秒住過

打左十技, 可以擺頭用住先.
正路都係要再打多次777章十技,

咁..硬係要用強襲隊打, 話我曬卡我都無咩好討論

打第2隻果陣

點解爺爺無咩人掛

求加好友爺爺
2322047733

其實都好快打到第一隻，但問題係掛lr悟既人好少

我用偽35係諗住打快啲多個輸出，呢個陣都係食一至兩仙豆

至少後面777章打快d

反而想問下而家100萬買個鬼章係FOR 邊隻,

未定出

呀婆賣既ssr

added
順便求爺爺好友
2501838044

我屌, 未試過有7萬點...等我睇錯以為有道具買仲買左幾日.

婆婆pt 換果堆

邊度睇黎緊有咩新野出
差d out到18號派石都唔知

無，鳩估會

真係快好多
道具都唔洗用

跌多10隻就得

平時用爺爺平均10分鐘1場
慳道具又會死

唔想打
但見到技隊咁易打有d心郁

緊係啦
跌夠10隻即刻用返JR屌柒佢

打啦我差10隻就20技

原來你有jr，難為我仲係度痛苦緊

有呀但為咗跌卡都要打第4關

都唔係好慢je

終於打完第四關，23隻+500章
應該算係運氣較好一批

龍珠超下集出返紅毛悟
會唔會有紅毛悟+達超激戰

我打左二百個章都係得五隻,今朝都打到有d頭暈

一定有
仲會DK翻幾隻舊紅毛

邊位巴打彩星偽035

唔需要啦冇太大分別
慳返d道具仲好

差百幾攻唔升都得

國際版新手玩左個幾禮拜衝到171 rank 而家刷咩打LR悟 我好肝得 求攻略 唔想miss左隻咁勁既免費角

力技知隊都得. 你有咩人可以用.

有冇JR 悟
有冇刷超強襲角

除左撒旦關仲有咩關打錢好?
嚴重缺錢

仆街 d技潛玉用哂

頭幾日玩果陣見有隻4xxx 心諗比佢潛實冇死

同埋聽巴打講潛爆隻莊子

莊子都唔洗用技玉

隻莊子唔洗用技玉潛架wo

LR悟總共要
4350 細
2500 中
230 大

係喎 但都比4xxx用哂 咁係咪冇了

想問下用超4悟空定超悟吉達做隊長好？ 超4悟空照隊長係咪要隊員ur左先食到招隊長技？

每日開放至9月4日
夠唔夠打返一套返來

我日日有打 而家開始草啦 但係咪要刷1隊力隊1隊知隊去打 婆婆果度有時可以用點換ssr角 果d用唔用得？

講緊每日技玉 3回 你要9月4日結算前打返一套返來 潛滿隻LR悟
睇怕笨大實會再開個屬pool賣玉比人

新手玩左一星期 岩岩中左隻技悟 係咪應該換入隊？

LR悟果50石幾時送
等緊黎抽10隻老界

可以入,你都冇乜其他野入

新手暫時用住格比達隊長 全屬加攻加氣 超4悟要覺醒左超力先食到隊長技

技悟係指技悟爸?
唔洗入架喇
4x nx 體品 超一悟格 技比古洛 莊子 -完-

屌，即係焗人課金
果2億石又要18號先派

唔該 咁LR悟洗唔洗刷
但我一隻強襲角都冇
我夠技潛玉

等黎緊力屬日刷番幾隻力超強番黎,之後夠打悟空就刷

寄生悟飯同gt悟空係咪都有得刷滿技
試下用你地隊技隊打體關先

仲差一半

我暫時最快係呢隊，都關彩星事既，crit左兩下

跪求長放超一星龍嘅Fd

求lr5 fd
2170435605

我想問佢招被動技係加哂全隊6隻？

佢在場果陣果3隻

哦.....原來係咁

有佢出場個時先有得加

有，都係gt關
悟飯係完結篇
悟空係有將軍嗰關

GT 機械人都要整, 個隻都有GT LINK

邊隻係機械人？

【密技】超強襲的BUG升技法！
有冇人試過呢招升lr悟空？

咪將軍

原來同一隻..
不過我所有機都有整技..

我想問下大家rose隊放體超*定力超*

多謝巴打

三鋪出左五隻

有咩野要考慮
一個三世代卡，一個次世代卡

新手唔太識

呢隊野第2關都過唔到，可以點執

無16號？
朋友用jr悟空 用下道具應該過到

16號換走邊隻？

機菲同力杜

岩岩課左80抽, FAT FAT

仲係一張都未打到

岩岩30場一隻都未有

已畢業
大家加油

400 章齊2隻10 技悟空
1179227511 用爺爺可以add 我

新手可以打完兩場再打幾場3倍主線升rank 繼續刷, 難在要砌隊強襲隊出黎

450 章連4條路都未開齊

練咗第一隻LR5 用技隊打技屬仲快過用知隊
Jr 個必殺動畫又長，link又衰搞到成日唔夠氣出

真係睇運
我就老界算
個game唔值我咁農法

張卷換邊隻 好似全部都冇乜用

速悟飯好好用。除非你重課就當我沒講過。

我輕貨 姐係換悟飯？

得佢一隻之後係有D用。

Ok

新手係咪應該沖左rank先？有石就抽機？

極新手

可以重刷

無追post一日仲未爆
個個掛住打lr5

無新pool係咁架啦

點解fate咁多人課金

lm 有排都未打完lr5

今日跌咗2隻
仲有8隻
明日再戰

重刷即係重新開acc

我可以俾國際版ac你既 有無心玩先

自己玩上去過癮啲 玩左三四日都係得呢啲卡 是咪太廢

得罪講句，送出去都冇人要

終於肝完LR5 20技
招FD子, 呢期長掛LR5, 爺爺同JR幫下其他人刷
加左出句聲

加左
同求加fd 2170435605
不過預左冇人理

想問下lr5潛解係味升會心

added
1624298916

咁應該點做

掛緊彩色LR5
歡迎加
2,390,161,409

巴打 你潛解係味升哂會心

呢招只限強襲，不過個得 50%

Added 我係玩我

YES. 係唔係唔應該咁樣加?

巴打你滿左

係，LR悟all in會心

我都想知, 唔想升錯

你add多次
Del左八個日本仔

你滿左 批唔到

Sorry 清左位

劈掉重練
最好玩日版啦，啲卡齊好多

因為佢係fate

啲人要抽老婆

仲有11隻

反正佢都會送番比你

冇第四關時
除左刷777 仲要諗方法20技佢
真係好痴線

2501838044
求爺爺 frd子

以前只限用超強襲打，仲未有潛解，打一次要成十幾分鐘，以家條件寬鬆左咁多，算係好好
利申:經歷過 777x2 既洗禮

如果連派果啲都可以入場就好喇
好後侮比迪麗同小雲果期無玩

我冇jr 仲慘

我打左一次777都係最近先食10隻上20技

以前得知隊血又少又要用道具

都係靠菲爸減攻、16號擋，桃白白、達爸同體菲輸出(因9氣超必同自己加氣)

技隊幫到你

JR點組?
有隻彩星

我想問超3龍拳5同界藍5招被動係點計 回合開始係一入戰鬥就計定淨計佢上場

納巴/三星龍 降防
16號
寄生杜 加氣
宇宙海盜菲利 降攻
求其放多隻

自己冇jr，
用16號、三星龍、GT特、達巴、菲祖同技莊子，加好友jr打第一個777
整完第一隻LR5就放隊長
第2隻777快好多，平均3分鐘左右（或內）一場

一開波開始每round都計，即係寫7rd 最盡計4rd.
10rd就最盡5rd

D強襲角dk完果5技點升？ 食1隻得5%

Z覺左再食就50%，升夠5技先一次過食，可以升到15

想問一下菲祖係邊隻？lr悟拍邊隻加氣？

哦 嚇死 thx

打到百幾個章跌咗3張咭
跌多一張比我就得
反正食老界上20技

依家組技隊+知隊打算幾穩
技隊 (通用)
莊子 成龍 矇面俠 UR悟 GT悟 XENO杜
GT悟諗住再換超3天使悟，可惜打唔切章

知隊 (打1-3關)
JR悟 寄生杜 達爸 未來杜(未DK) 莊子 成龍

基本上3大MVP
莊子神坦+閃+回血
成龍封技
JR悟輸出

力隊反而打得慢
可能無技咭咁多輔助咭
(爺爺 機械人 桃白白 青年杜 包)

試左次 食ssr 5技 冇升到

10技DK
再食一隻 5技DK
total 打15隻, 14個章

齊爾多，菲利祖先，超強襲嗰隻
LR悟自己一個都得，帶道具轉知珠、轉技珠、補血同減傷
補血、減傷通常唔駛用，只係以防萬一

冇咁多修練道具

Dk完100%？

依家5技個隻都要 DK 先有 50 %?
之前就咁升左SSR 食就已經有50 %

兩隻都係DK完, 同卡就會100%
用舊方法 DK後10技食一隻未DK5技 得50%
活動期間咁易打就打夠數啦

100%咁我dk再食算

噢，咁我用返技隊好啲，無咁多道具

食常駐悟空ssr50% 3隻一技都唔升好撚過份

會退返

大杜 lr

NEW. UPDATE.

都好似幾好 但無超激link

仲以為出藍神

咁樣藍神就更似舊卡dk

其實如果真係舊卡dk應該淨係勁少少
E.g.-33%傷

會否太多加氣link

招超必唔夠華麗

Free lr

應該免費升技?

77cost
一定係抽

Free都唔用，太廢仲要體屬

抽到就free

Ff 下都唔得

一定抽

用送ge石抽中咪free

LR杜
體品
體*
BLUE
古拉
大波菲
火力勁到

都唔知幾時先比我中一張LR

90% 同120% 仲有啲遺憾

唯一優點係唔駛潛都有得會心
當堂心理都平衡番D

Lr 一隻都咁難中
中一隻都偷笑

柒達杜拉兩父子都無超激

回解你覺得可以20連擊

新手留名！！！！

除左50%會心之外完全無睇頭
無超激link攞出黎真係比人恥笑

不過官方twitter出料可能同大波一樣會feature

77 cost 肯定係抽
99 cost 個幾隻先free

打晒每日一次果d而家狂衝莊子70次

藍達，未來杜？？

係咪得lrm 無得免費10技

遲d藍神都冇既

忍左幾日成日掛隻1lv爺陰9我
已Del

呢個首抽 值唔值得玩落去

重刷

刷左幾日都唔跌卡... 屌

lrm lr杜

食撚左3次ssr 5技都升唔到 on撚9 又話50%

20隻5%？

諗緊課唔課去拉老界POOL好

調轉諗
如果課金抽20隻垃圾餵阿婆
咁抽老界就實在啲

經驗上一隻隻食好升d

50%食技 個人覺得係睇運

我得呢啲咋

正如抽卡一樣
一係中 一係唔中

1 古拉隊長 玩體隊
2 力一星隊長 玩力隊
3 4xxx隊 入體悟格 xxx 其他技屬隊員
你推主線推高組隊cost同埋升好莊子先

[im]
我得呢啲咋 [/quote]
1 古拉隊長 玩體隊
2 力一星隊長 玩力隊
3 4xxx隊 入體悟格 xxx 其他技屬隊員
你推主線推高組隊cost同埋升好莊子先[/quote]

4xxx 隊?

1 古拉隊長 玩體隊
2 力一星隊長 玩力隊
3 4xxx隊 入體悟格 xxx 其他技屬隊員
你推主線推高組隊cost同埋升好莊子先[/quote]

4xxx 隊?[/quote]
封必嗰隻體悟格

D降臨15技同10技差幾遠？

你有得睇
每隻唔同，但通常都係9氣出必/更加大力

終於解脫

原來強襲開路冇得漏豆

仆街讀心術 咁都要呃多25體

送果隻元氣悟10技+開埋路有冇用？

你目標係1554佢冇呃你體

仲未開始打,要等星期日果關速3悟

未必有時間

斬杜用強襲章

不如SET打超激會跌潛玉啦

呢張令你諗起邊個巴打

無知一問 其實係咪del得ac?
利:新手

要刷過 兩隻舊限carry唔到

要ur先潛得 120lv先可以漏斗

LR悟潛解推薦點升法 ?
滿會心/連擊 OR 平均分配 ??

all in會心

一步巴

原來第4關又有章又有機會跌卡
等我之前on99咁係咁刷第3關

第三關多章d 會出下20章

各位清 如果想交收ac有無邊度推介
同埋市價參考下
利申國伏

打左三百幾章得一場20

滿潛一隻要幾多潛玉